開始多輸錢post 代表咩？

牛市已完

代表可以溝 加倉 buy the dip

我見好多人話重孖美股爆倉?

假膠 孖爆左仲有心機上黎同你9up咩

多人輸錢先會升

賣咗先叫輸

有賭未為輸

多左輸錢post咪即係好多人因為呢次跌浪輸錢囉
連燈仔仲叫人SH真係害死人

珍
高要追買，低要止蝕

一陣升浪又高追
揸tsla AAPL Tsm 止乜蝕

價值投資當然唔洗止蝕，但出面幾多人玩妖股

妖股本身都係賭錢
你都唔會去澳門賭場出面勸人戒賭啦

咁又係 呢度啲人惡過澳門，唔聽都算仲要掉轉屌返轉頭

然後更多輸錢post

呢張圖好撚正如果行埋C浪就精彩

一句講晒。

大戶：又劏咗幾百隻水魚了，開香檳

依家d post 仲係叫你sh 你就知

一星期由+30% -》-5%

代表仲有心情開post 股災未到 跌到30%就會止蝕

代表仲未上IFC
仲係樂觀既

代表個市跌緊

多連登傻仔做淡
見到呢個畫面就知會升番